[靈堂射手] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之JR快躝 (208)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

其實都唔係太關侯事
有少少針對

DG俾人一步過咗

Nurkic一攞波就吹猴

靚波

用邊個

岩岩nurkic炒第一球猴勁大聲ball dont fucking lie

屌 猴活回春

點解唔出下侍仔

啲雞煩唔煩... 7分鐘就滿隊犯

Vogel不嬲弱智

Kcp條垃圾醒未

半場20球罰球

2個POST

共詹 豪入幾多分😑

推另一個POST

猴4犯 jm9

howard

又吹咩

屌全部都唔撚掂得

Soft撚到 執到呢場都唔光彩啦屌

唔係吹猴

Cls ， playoff d 雞都太soft
郁下就吹.

鳩猴做咩成日foul

吹完未呀

屌你老母球證

推邊個POST

。。。真係好煩 鬥射罰球嘅話師兄完場同我講幾比幾算啦

咇咇咇

on9球證係咪知兩隊個分太少啦

Pin

驊哥成日屌佢話佢多動作喎，好似係

呢個啦101125，另一個1139

比人針對啦屌

ad換返b得唔得

推

個框

送dg + kcp 我地要返b

肉眼校準

終於有嘢賴

好撚悶掂下就吹邊隊罰球準就邊隊贏

炒太多掟爛左個框...

學界

AD D分全部FT...
FG得12%

On9 拓柒搶唔到板又吹我地幾個foul

playoff就唔好吹得咁緊啦屌
無人想睇罰球大戰

This topic燈d

整框

唔怪之得唔入 原來個框歪咗

小動作係多 但至唔至於矯枉過正 draymond green Beverly啲撚樣都唔會食咁多雞啦

咁撚兒戲

藍框都爛埋

當b係垃圾？

出DION未

Ad: 你個嘢壞咗呀

其實猴係咪得罪球證 好似次次都無辜咁比人吹

好黑

原來係咁

居然一下DUNK就要整框

輸波有得賴了

怪錯班球員

睇得出Dw好有火

我成日覺得佢好慘

怪錯左DG

俾人針 成季都係咁 小動作邊個無?

真..
Beverly 依條友真係值更多雞

點解湖人俾人撞到就散都冇雞，人地就hi一hi就吹

佢好多無啦啦吹鳩佢

以前shaq 大力力dunk都無野

唉 成分幾鐘射個虧框

如果係oneal點算

今日已經無咁大動作

罰球食T真係好誇張

Howard今日好精神

有冇邊條link順啲

playoff就係要有火，唔係罰球大戰

dame吹人撞係咁有雞

成個聯盟都soft 籃框跟埋一份姐

古呀！！

古狗d波好舒服

古3

Kuzzzz

鳩候到而家都係咁大隻

KUZ

Kuz完美到可以單換Ball

kcp不如收皮啦＝ ＝

傻9猴又炒

Bell 定ball ?

兩個裝charge

兩個一個冧

岩岩剷底傳出黎差d牛油手

兩個訓低冇眼睇

球證咩都睇唔到

湖人打得好hea

單換bell
ball要加多件廢b

淨講內線震懾力
火箭猴>>>>>>>>>>>>>ad
不服來辯

睇親佢拍波就好驚佢to

鳩猴
無進攻技術可言

AD單換ball

單換到Lonzo Ball收貨喇

兩球進攻板唔入

mark實dame啦屌

今日咩事冇得出後場雙槍Waiters + JR

AD識入波未

AD 1成命中率又係咩玩法

唔係咁易架葉師傅

快攻之鬼偷波

AD生波仲係唔得

AD 11.1% FG%

ad除左draw foul仲識唔識拎分

Caruso 交波咁慢，成日拍幾下波先比人

4犯個新仔

成個harden咁靠ft

叫番LBJ出嚟追下分啦

D 雞真係好撚on9

AD罰球王

Off foul....？

牙禿好波

再射ft

睇罰球多過睇打波

古= 反占第一人
唔比奶狗刷助攻

西瓜大賽

你地用咩link睇？

連斬2西瓜

古狗離譜到。。。

ad又draw foul

笑撚死 一齊追住個板頂嚟射

我要睇人射波我睇三分大賽唔好？

係咪個框未正

Melo會唔會諗多左 想顏射我地古狗

對面又係咁

真係有d過份左

3分廢到一個點

too many whistle

空晒切西瓜

吹夠未

入兩球14分

AD 一分大賽

AD罰球都上廿分

場場都讓10分開波

啱啦 三分咪理佢，最緊要俾ad喺入面打

如果Kobe 落場打現今籃球有冇場均30ft

差1分

Green 防守都發夢佢仲有咩用

呢個AD定登

廢老令傳...

呢的咩playoff來，掂一掂就吹

Good pass

AD!

不如直接比佢地贏啦 咁都吹

Melo仲幻想可以食古狗

輕鬆場均45+ 得分

終於lead

常規賽應該得

AD ______

原來有得打
以為俾人強奸到完場-,-

Lead唔夠5秒

係咪我聽錯 球場mic嗌左呀叔做anthony caruso

Dame又三罰

ad廢到，占士餵先識入波

屌 carousel 垃圾嚟

Playoff古狗 天花板係jordan 地板係啞仔

14中1

Ad真係好撚完美

AD信心嚟了

Anthony Harden

牛油手

傻西AD

佢既價值係睇波睇唔到 數據都唔會睇到

AD有火 便羸了

廢老硬係攻唔到底

Ad 有番d power 了

又令傳

Ad同harden個髮型一樣 所有有罰球優勢

Carousel 嘅價值高到可以單換rose喎ching

por fg 1/13
但有16分

都話AD 有火就得

Nurkic咁樣推撚住又冇foul

交得靚撚到。。。

james球pass痴線

AD 係咪冇LBJ就唔識得打波
佢單打好似廢咗 完全搞唔掂

Ad

AD= =

屌你又air

侍

Air ball

AD lan la
死返Pelicans

換番波b Zion

dnlm ad瞓醒未

睇唔明又係咩操作

Melo 守死奶狗

遲下有rr9幫手餵

Ad新古狗 一糖一屎

打劫-,-

ball咁撚廢

明眼人都知你打雙核啦

波仔可唔可以守死會員？

佢地唔識用

半個jason kidd 你就廢

on9 ad入樽都夠時間啦

究竟呢隊垃圾湖人點樣攞冠軍

屌 入未

ad廢到

最後一球可惜了

Ad又炒

呢球都可以炒。。。

廢AD又刷1 miss

仲妄想食到古狗

AD

Ad 手感差撚到癲

占士半埸12 10 8，準3雙

最後個球要入啦

廢老原來差兩個板3雙

AD淨係識食餅🥱無人餵波就唔識打

原來AD都已經拎左21分

同支那一樣
吹到自己好撚好打！

始終要靠奶

比番 Fox 我

慶幸既係
仲未俾人炒呀

Superstar黎講，Ad可以學學占先

靠ft

對家放水

對邊真係無人守JAMES

係咪忘記左占士偉論
G1永遠都係用黎試探對手

牙譚我家兒子

依家湖人咁嘅狀態 隨時仲渣過18單核騎士

要靠我地全力屌醒佢地

唔同打法學咩?
學佢奶共?

得占一個真係打到水準，又要carry真心累

又係度BLM

知唔知點解差過
因為我地仲末出JR
秘密武器嚟

AD同字母一樣，場上成日鳩下鳩下
但數據又ok

感覺AD好似比人睇穿了
求奇搵人雙夾AD就已經廢左佢武功

兩隊啲罰球多撚到.... 47球

Lbj啲大局觀冇乜人有
That why佢係超巨

下半場draw爆個新仔同白邊 佢地打8人輪換

可唔可以退返貨 要返三子返嚟
然後再LBJ單核 嗰陣嘅進攻效率都冇而家咁差

攻守都唔撚掂

新生代球星真係冇以前果代球皇人物了

Ad 自寫進攻真係吹撚大左
食餅頂級
自煮就

最近兩日playoff d球證都on99咁

一百年先出到一個lbj

最後一個球皇係咪LBJ

2011 試探小牛
2014 試探馬刺
2015 2017 2018試探勇士
2019 試探湖人

結果俾jr暗算

Lbj已經幫Ad吸怪
Ad都炒 真係冇計

不了

我感覺lbj係最後一個球皇人物了，之後個d完全無個種氣埸

Luka 呢隻真心癲 唔知仲有冇得進步 d切入分球坦白講最少已達奶共lv 睇電視都冇佢咁闊視野

AD實力係有既 但帶隊方面真係冇得同RMB占比

我覺得係

廢老打返熱火low post啦

所以今場唔俾佢出

17-18 pelicans打5星勇都偷到1場
要同俾人swap個個學野

AD做乜9學夏登咁多ft
果然叫得James都係仆街嚟

真 就算係luka 感覺都只係數據魔人 不過而家先打第二年 可能都仲未到頂

佢招大陀螺轉身好型

想打死佢咩 low post消好多體力

第一二節就打..佢第四節應該會死.... 老喇

當年佢講not 1 not 2 not 3

佢仲爭熱火4個冠軍

幾時找數

至少暫時唔見有球員去到佢呢種天之驕子級或者老大果種捱捱下打出嚟

Cls
樓上有幾隻奶狗互含?

Luka 傳控好其他後生pg咁多都數據魔人？

講真luka可以 但防守再升啲就夠 btw nba唔會捧異族人做球皇

我真係未見過playoffs 吹都咁鬆，掂一掂就吹，呢種吹法，贏到拓荒，之後對火箭都死梗

生化人每年花成球野保養身體都咁廢

luka真心幾勁，節奏掌控得幾好

Dame都行緊條路 越嚟越soft了大家都

睇好Luka 、譚仔 同埋

bi

lm

認真 Luka 有機

ad下半埸生性啦 唔好第一埸就打死廢老

刷數據 火箭果兩個就係啦

但聯盟似會做ZION出黎

AD唔係持球型巨星
要學都學gasol兄弟個種分波啦
你唔係要個高佬係弧頂做進攻發起下話?

應該係見ref會吹先用，要怪怪ref鳩

其實唔怪得球員，呢個係球證既問題

Luka >> Tam >>>>>>>>>> Bi
Bi同佢2個比仲有段距離

dame睇佢今場同上場對熊都已經想draw勁多3分犯規

Zion 冇 LBJ咁嘅球商 視野
That’s why 吹到幾大都好都唔會做到下一個LBJ

tatum未到頂

zion生性都有機

ad仲廢，後生咁多年

佢唔靠身體唔靠快都鏟到

Zion玻璃骨 唔夠luka 靚仔

球星係攻防一體..
廢老老先HEA守..
但全盛係長期防守一隊...

LUKA未必做到....
可愛KD 如果冇廢老係到..應該都真係做到短時間球王既

似dlo

Harden式打法

zion太raw
老實講宜家連A米水平都未到

系，個傻鳩仲未比到食硬你既感覺
相反譚仔

Luka 唔靠身體
究竟你有冇睇過佢打波

變到好無聊

奶共james收皮啦
唔好以為消費高比就有得贏
拓荒者快啲炒鳩佢

下一代抱團luka + Zion + AD

個埸守可愛守到起唔到手

咁慘

唔關靚唔靚仔事，你見奶狗就知

暫時係啦 睇波唔算好耐 心中覺得到球皇嘅得兩個人
老大做第一人時間唔算耐但佢都係球皇級
另一個係共占 就算唔鐘意共占 但佢的確係兼具能力氣質

All come LA啦屌

所以要生性唔傷同keep住進步

A米面框攻擊史上唔係第一都頭三,ZION 緊係唔夠啦

點講都好先係第二年 經驗同心態都係差少少 我都睇好佢有機做下個球皇

利申: luka fans

dlo係無得靠 唔係唔靠

廢老 揀波守

字母囉 差個champ only

乜你唔覺得ad打法開始變成統後衛咩

咩年紀吖

做都要有料戴得起個皇冠架

字母打波太撚蠢

頂多話唔靠速度，但core 同 body balance 絕對係一線

Dlo + Bi + AD夠做喇

其實廢老會唔會打到40+ 都唔退休

球王wor
字母統治到NBA 3年以上先再講

AD BALL B ZION J HART

字母我反而麻麻 覺得佢球商唔高

Cupcake唔走雷霆都仲係頭三人 自甘墮落
可愛就算把啦 冇咁嘅料

淨係睇佢啲circus shot 同step back 就知

佢仲要唔係fit個種,再操野操甘d應該又會有進步

今埸對magic現晒形啦，腦殘猩猩一隻，完全0技巧

可愛係防守工兵起家
再練出進攻

廢老詹 一入nba有正選賽力
再慢慢打磨 攻防一體

Luka 咁後生 慢慢練防守

吹YOUNG囉,東岸又易打隊波又就佢

搞笑? 條友冇球商

消你老味

A米playoff 打爆咗duncan

字母到左頂啦 缺點太大 永遠得一招

入nba冇耐就帶騎士打final

可愛上年打柒勇士喎

羅仔算係咁啦
第一季連有波過半場都麻麻地
第3季開始 對抗好左好多，拍波、出手、過人 都好舒服，食哂身位

佢淨係大局觀+傳波已經夠打到40歲

準備開波

球商0

勇士少咗cupcake klay都冇話打唔打柒

奶共占刷夠大三元之後應該火力全開

防守我覺得練到正常級別可能練練就得..
但去到防守一二隊我覺得都係要靠天生

作為一個進攻策劃者 佢嘅觀念真係滿分

字母冇射波都好難champ

有 d baby fat

未來是luka和dlo的

殘陣唔計

條友真係唔識架wor

其實佢得返 一節體力

佢控球能力差 3步之內一定要完到進攻 唔係一係to一係回傳
防守位置感差 rotate唔快 唔專注
射波廢 拉唔開空間
進攻全靠身體 但太矮 唔係超人體質既話注定多傷
睇唔到球皇潛質

字母無midrange又無LOW POST
琴日魔術堆晒係底=廢左佢武功

廢老

DG又俾人fake起

屌你老母 DG咁樣都唔撚射
究竟簽佢返嚟做乜撚

2/16

Melo 奶狗個match up依然令人期待

突然發現cj好岩廢老用

咪撚倒水啦

Kawaii常規賽養生
無mvp好難叫做第一人

MVP+FMVP
暫時最接近係 字母/哈登之爭

都要睇賭撚恢復成點

依個要打個折...
冇KD 冇klay 贏唔到就死左佢啦

有冇人check到呢個正選五人有幾低效

beal 啦

基本上所有射手都好啱RMBJ

廢老又扮痛

KCP連罰球都炒 屌

呢個做正選line up已經仆街過好多次

屌又唔射

啲call偏𠹌到。。。

見到呢個陣真係冇眼睇

唔敢射

korver黎la啦

12.5% 3分

DG KCP 作為3D球員兩樣都冇
究竟仲有咩用

好似係bubble入面最差？

restart後efficiency最低既5人組合就係依家場上面個組合

總之唔可以
同吾皇爭控波

最好自己跑到仆街
跑出空位 再射入
幫吾皇輕鬆刷助攻

Ad打5最高效

湖人今年champ到即係同大家講3分係冇撚用 大家唔洗再練乜尻3分乜尻小球

完美人選係klay 有3有守

DG KCP JR SMITH
靈堂組合

俾人守zone

2/18

My boy呢下回傳比green
Green :

笑到仆街

Good D白邊

屌 白邊推撚左自己友出去

淫k 完美球員

邊隊波唔想要

DG空晒都唔敢射

冇人識攻出waiters啦

又炒wide open 食屎啦去

點解個陣輸十幾分都要出齊佢地

Kcp冇乜用 可以走了

個pass超靚

屌而家Jason Kidd落場打都好過柒卜屎綠

佢地知唔知自己輸緊架

正選陣真係唔掂

炒咁多都淨係輸6分

增加遊戲難度
有連鎖效應 全部一齊廢

Mcgee smooth過鳩候好多

DG 3

唔撚掂喎屌

dg終於敢射

用kuz未

AD真係好撚完美

Lbj幾時可以顏多Nurkic一次樽

McGee頂級運動能力 但猴一定好過McGee 全方面地

的確好過之前幾場

打得差成咁都剩係輸3分
咩事

AD連會員CJ都跟到 果然係神獸

kcp食屎啦 無球中

係都要出mcgee.. 親生仔黎

KCP

打第八only

廢老最值錢就係識得點樣打起d隊友，今埸見隊友無態係咁餵波俾佢地

Kcp咁撚多機會都唔入

我真係寧願DG係唔撚係都射
點都好撚過依㗎 空晒又唔夠膽射
粒波一到佢手就發夢 完全斷撚咗個進攻節奏

比d假希望我地湖迷 熱血輸波

有D交波真係得廢老先交到
岩岩交波MCGEE個球 頂撚住一件有個準俾double team都交到...

不如問點解進攻便秘都唔俾waiter上

防守神獸 進攻你見佢學cj咁打睇下你屌唔屌鬼

有啊 1分鐘

我覺得無觀眾係有啲影響
好似打得無咁投入

同問點解低效starting都要繼續用

我睇到呆左

拓其實只係靠之前儲落既氣勢 䇔佢地頭兩場 之後一定4-0

rondo幾時打得？

kcp係咪個教練親生仔其實？

呢啲快攻 呢一pair真係頂級破壞能力 又好睇
不過太少了 開季多好多
PO防守緊湊度高好多

廢老見隊友無態係咁餵波俾佢地，睇黎會有20個助攻

屌你老母 換走kcp啦 無球入

交出界嗰球靚到

收kcp啦

好似要第二輪

外圍射唔開講咩都假

undersize點守cj同dame

KCP換kuz la

先發上古狗仲好
後備等待帶
Dg kcp都唔敢打比古同待單打仲有機

落後緊呀, 傳多D 輸波咪唔關佢事囉

可能有佢裸照

係都要留kcp 屌你老尾

kuz點跟1，2號位

做晒空空比kcp 佢入1,2球反cup左

廢老成功刷三雙

佢快艇果場跟到

Blm

CJ真係癡線

Good spin move 奶狗

條link係咁斷 有無人有順嘅link

對面好淡定

刷咗大三元 上力收局pls

坐低埋了

禿唔係組織料 可唔可以唔好用佢嚟組織

DG 學下野啦
人哋CJ 傷咗都交到功課

頂，對面搵gary trent jr守佢先落場，明明有得開餐

換我落場好過啦

差幾分姐 生性爆上去啦

古狗 錯腳 + early release 走籃番黎了

古狗一攻一守

一miss

3號波

FUCK KCP

寒冰射手+靈堂射手

7射0中

KCP係咪on9 一球都無

仆街死啦kcp

Melo 真係打得幾好
估唔到佢適應到 無球權

收埋kcp啦屌

Melo抹個下好準wo

上jr啦仲準過kcp

Vogel d 調動死板到
永遠唔會有臨場反應

Kcp 你再射
我飛嚟美國屌柒你

+/-值最低係佢 熱血還熱血 負資產嚟

但佢會出圈

真

夠鐘番工了

佢真係好唔撚掂 kcp差成咁 仲可以比佢打26分鐘

Sor
印象流左

23號戰術

我唔理啦 睇到炆 次次差幾分條垃圾都唔入

差幾分追極都追唔到

但關鍵時候佢就會無啦啦出黎射死你

出jr好過 橫豎都係尻射

太保守 成日諗住用啲穩兵唔比人炒 無諗過搵啲空檔時間比啲爆發得分點試下水溫 咁樣難啲打開缺口 take lead

起碼mike brown用呢招入咗final

出JR可能你仲炆

永遠追唔到果5/6分

煮要出啦,試下有冇手感都好過咩都唔做

白邊強姦我地個底 點搞

On9 pass

仲唔出侯

Morris發緊夢喎

放Dion 出嚟未

猴四犯留第四節用姐

收佢啦屌

咁樣不如侍同JR 搏搏啦

KCP返去坐監未

牙禿

Morris

屌我又燈

KIFF

大魔！

上場嘅細摩真係好勁，希望呀哥生性

燈球咁靚嘅

白痴

Foj做乜撚

占狗係咪弱撚智架

大細摩都playoff上力

What a play
Good pass by ad

大摩可否向細摩請教如何黑走對方主將

下場禿同古可以試下正選

古狗大鎖

古

咁咪冇板凳

印象中湖人bubble以嚟冇試過第三節完lead住

想 2 for 1，但可以近d先射架嘛

Ad 唔敢射波

笫四節出猴

古守到melo弱智咁

古啲def真係進步咗好多

廢老仲掛住傳啲高難度嘅波，好心有機會就自己上啦

打得咁差都只係輸緊3分

條撚屌入樽都無力

禿鏟光頭仲勁咗

手緊 有大魔係度 射唔入就俾人打快攻

球long 3

第四節佢就咁打

廢老夠鍾開mode先贏到

幾年前啲霸氣冇哂

3分 3-22 真係想4

一定 fix 咗唔會變

我地宜家連正選都無喎

古真係bubble以黎最大收穫

根本冇一個人可以對位贏到playoff古

重點係咁先差幾分

古仔連快嘅guard都守到 不如出佢收走垃圾牙卜啦

有無直播link
好lag

LBJ唔想自己打都正常嘅 牌面上好過之前18騎士咁多
只係佢啲隊友狀態真係好撚差

點拎champ

古上starter啦好心

垃圾kcp

都係23號戰術

兩邊都得3成幾命中

古又守到

鳩猴又整鳩個框

古上starter 廢老做古後備仲好 廢老可以屈返人地bench

講真3分有返平均水準冇一隊夠膽話贏硬湖

無3分嘅23號戰術

猴係咪弱智，高位守Whiteside

playoff mode 未

成班友冇練3分

真係成隊比人落三分降頭

打番第一季個節奏

佢係咪嬲到傻撚咗

Kuz

18騎係無經驗同無chemistry多
能力其實唔差，牙fred同rodney hood都無點用

kuzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

古狗真係抵讚

KUZZZZZZZZZZZZZ

嗰下動作一定吹

咁都傳

古衝左入去唔等corner3

要返工 有冇人有電話link?

占柒少陣啦

沾狗又傳我吊你

Kuz攻守一體

古狗打複賽落力好多

dllm 古好撚叻仔

沾狗想典

古狗會否比人用頂薪搶

古又唔敢屌佢7

要比波大佬古狗

kuz 手感咁好 LBJ應該想俾佢底角3分
但係kuz沖左入去

死占狗想點
Vogel challenge做乜呀

有冇人都好撚lag？

古個球快攻唔去corner又係抵屌

比佢他息 坐陣再出黎打

Lag到睇唔到

古狗唔再自煮進攻後,d 波舒服到呢

鳩猴復賽係咪場均5犯

條腳郁撚左啦

打到呢啲鐘數 正常應該打完場波 兩個半鐘
但呢場而家先開始第4節

開咗美帝vpn，唔lag了

kcp 1分

遲咗開波

個場真係好無氣氛

portland D豆腐防守都guard到湖唔過4成命中

successful challenge

冇咗主場

過左數？

靚燈

占狗推人都off foul

冇主場之利 playoff真係唔fair

大家準備好dame time未呀？

成個cj飛起左

FEEL 到就黎DAME TIME

戴錶

占肯自己打未

我皇要嬲

成個抽起

LETS GO

古狗smooth到

Liliard 俾湖守死哂冇得起手

2年冇見古狗轉身

古狗都有轉身 未撚見過

銀仔落咗order
開始主場雞

rookie spin失蹤2年
原來儲起等playoff

Morris replaced by Green

唔好燈，就黎dame time

古東岸帶到西岸

占士可唔可以打返18年種氣勢返黎 屌你老母 唔係一直睇你傳傳傳

古又入

公道講下半場守DAME守得幾好
但啲三分真係...

上次會轉身嘅湖已經係易帝

KUZZZZZZZZ

百屌成才

DG準備出黎啦

成材啦

古神

kuzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz!

古球王

古真巨頭

今生不反古

古狗

古狗真巨頭

禿不嬲勁

Kuzzzzzzzzzzz

Kuzzzzzzzzzz

古愈黎愈有skill

如果係咁要AD 同埋 KUZ做乜撚
求其搵一大堆3D咪算撚數囉

我係老板起碼用6000萬美金一年留古狗 垃圾dame都5000萬

古time!!

真巨

Playoff 古

反古用心良若
終於反到古成才

古勁到仆街

反古又輸

好彩古無去鵝

以前係我錯了，笑你小兒麻痹垃圾driblle，原諒我好嘛古

咩ball b
得啖笑

唔係有乜可能playoff打咁耐
仲有人笑鳩佢影響帝

Kuz time

新三巨頭

Kuz timeeeee

d 3分 7到咁 仲羸緊6分

其他YC 打playoff未

古狗百屌成才 希望一陣唔好讚壞

You know what time it is

唔敢相信古係第一次打playoffs

古終於唔係淨係識抽波仔

古有kobe嘅影子

古狗有早幾年Summer league個0號仔影子

Feel 到古要carry

一陣間又俾你哋燈到cold hand

我上年都係咁屌佢

kuz time?

排隊道歉

你當Fred死架？

係喔，今場debut嚟

仲要播Dame time廣告
Ganggang

damn time

羅狗帶隊打喎清

今場守得幾好呀

咪燈

隊友唔掂就要企返出黎架啦

禿+23

牙羅上年打左啦

佢既傳傳傳先造就到KUZ進步最多
睇廢老愈黎愈放多球權俾KUZ就好似夾KI個時咁
希望到時KUZ唔會又走啦

好易玩

唔好再岀kcp ok?

屌你古柒下柒下咁大半季係到屌到口臭 宜家終於肯谷底反彈果種滿足感嗚呀

人地rookie year都係咁打

Dame比猴撞撚死左

復賽後勁到癲

Answer3

其實占士模板不嬲都係愛滋佬

屌真係dame time...

守得好好

outbound time

DAMEE

restart mvp根本係古

Dame travel timeeee

講緊係兩巨情況下佢球權愈黎愈多..
愈黎愈多出手機會

係

開始有火藥味

比t未

條傻仔5犯

3分其實lbj最準

但人地偶像係kobe
古偶像係lbj嘛
唔會走的，含到雪雪聲

t佢老母啦

叔+23

猴打亂哂對面節奏

個個5 犯

高效

拓FOUL TROUBLE

個個都5犯

白熊條垃圾有頭冇尾 尾3節加埋4分3板0助攻

古刷鞋啫
佢一定唔係迷沾

唔了
古寧願係大城打得7，都唔想去細城打得好

Dame 真係好撚癲

屎綠

Dame time

dg食屎啦

建議個post名可以加返 la lakers 球證討論區

屌你老母DG

Dame Time

see this

扯啦屎綠 係到鳩下鳩下

DAME TIME

俾雙槍屈

搵人answer 佢 ok?

DG 你自已走啦

一無古神就食晒屎

冇次lead得住

DG真係屌你老母

玩完又撚尻我地湖迷

又出kcp?

仆街以為入左托柒區

出古未

再唔出古輸撚硬

想睇加時 4個5犯

可摸耳換返古出嚟
唔要DG

點解DG咁廢

2罰炒晒

係咪唔識射波

AD換番B唔該

屌你ad

無3分無罰球

廢老肯take over 未

炒撚完未

James 要撞入去

又炒罰波
我屌你老母死奶狗

又炒

牛入去draw爆3隻底please

屌你個垃圾

點解要係ab0 點解唔可以係垃圾屎綠

成班打乜

炒4球

4分炒哂 屌

垃圾

比古狗打哂佢算啦

熄機算

仲話想攞champ

kcp AD LBJ我屌你老母

屌 輸啦

kcp

Dg

加埋DG

做咩無啦啦反擊入

DAME

Holy shit
Dame
Cls

Cls dame

占

dame time

無啦 Dame time is coming

Dame

點打呀屌

cls dame

點守呀呢個距離

dame

GG

bug黎架喎

對面打得都幾廢今場

黑8又有樣野反奶

會員真係好撚勁

出返禿啦屌你老母Vogel

白邊勁到

癲過curry

dame算唔算nba射手第一人

Draw撚到foul未

佢射撚咗成年呢個位 點解仲可以守到咁
已經第四節啦喎

Whiteside啪咗藥？

GGGGGGGGGGGGGGG

第1圈出局

Lillard一過半場就起手 勁到

屎綠同廢卜啲防守廢過禿好多

堅準又遠射程

無3分起q點打

西一都7到咁

奶狗進攻已唔可靠
冇話食硬你....

輸Kcp green

屌 屎綠 how many more missed threes

咩戰術黎呀...俾KCP打

垃圾仆又jmg

輸了

wow 輸了

輸到仆街

收kcp啦屌 係到做乜撚姐

rapper勁到癲

Dg做乜撚野阿
Dllm 臭閪

冇人守到rapper

Kcp9中0 係咪蒙眼射

個教練都on9

MOLA MOLAAAAAAA

要豬了

好撚廢呀綠狗

DG係咪on9?

仲出KCP on99

點解仲可以比戰術嗰兩個完全冇手感嘅人打

Vogel呢隻死廢老究竟有幾文塞

要輸了

嘔血

同人鬥三分

太監:吾皇三雙又輸隊友

kcp 同 屎綠返屋企啦屌

Plz trade green

出DG KCP jm9?

Diu 你vogel 可唔可以咁硬頸 牙卜今日-18 可唔可以出翻禿

輸波就屌柒你班死占狗

Green咁樣都得

對面 clutch time 3分準撚到

準撚到對面

所謂3D球員
其實係咪唔記得咗3D點解

聖堂又贏

每次睇green唔係炒係foul

靚STEAL

無lu

玩完

On9 禿點解要咁射

no 3 and no D

點打……

仲鳩射 屌

靈堂射手

點解成日都空左呀 DLLMMMMMMMMMMMMM

0-1

禿上腦

仲乜9

屌你老母熄機

唉屌你老母啲三分射手全撚部返去食屎

熄得了

熄機
黑八

輸Vogel on99

Green正傻西

打到成pat 屎咁 抵輸

西一東一一齊輸波

輸教練 死都要出kcp

DG點解可以仲喺度

Dg KCP 閪成場
奶狗 炒罰波
Ad 手緊到仆街
得古狗係打得好
Dllm, Vogel 最撚on9

戰犯一定係vogel 你老母 出卜做乜撚野

重出kcp

我睇咗啲乜

屌你老味 個底又廢 個面又唔準 仆街啦去

屌你老母

搵人一起去DG ig屌9佢

Kcp 1號 1分 1 籃板 1 助攻

No. 1

占狗 我第一場係試探

出DION都好過KCP

完場

睇左三個鐘閪波

唔想睇了

連續三個3痴撚線

RIP

仆街啦 kcp

去睇b精華平衡番心情先

完 拓4:0

湖人就係一個笑話 準備上演黑8

Dion JR Cook 唔出
出埋啲垃圾cool 哂hand

Vogel

你老母閪

kcp咪撚出啦 屌你老母

3又冇d又冇 去食屎啦兩條廢物

啲三分廢撚到仆晒街 屌你老母

外圍個讓分真係睇到啲野

KCP GREEN 真係好撚離譜
應該比侍仔打多D啦 屌你老母 個COACH食撚左屎

番去練射FT啦成班柒頭

廢老 妹下妹下

占士收皮啦

班射手唔日日射撚返1千球都咪去休息

RMBJ 3雙勁到咁都LOSE

真係似黑八

睇完第一節都預見到輸波

岀kcp做乜撚 守又唔係守得好 攻成個傻仔咁

KCP 29分鐘 1-1-1
待 1分鐘 0-0-0

點睇都覺得JR>DG..

有冇邊個網順少少
nba stream好撚lag

呢隊湖咁撚廢輸好正常

讓4球罰球 LBJ AD

日日掛住抖 又唔練波

古狗打得好咪放佢出嚟咬人囉 第四節末段無晒表演機會

3分再係咁試4場可以返屋企

Dame 個氣場 令我諗起一個男人

得古禿打到自己水平

全隊都係狗屎

湖人高薪買成班垃圾返黎 等一輪遊啦

岩岩AC 仲有7秒尻射3分依下好傷

究竟湖有無練波，咩柒play都無，罰球又炒，3分又炒，個教練又垃圾唔識換人

收古狗同出KCP唔出禿嗰陣輸到仆街

第三第四節廿分都拎唔到

毒撚特？

一係咁啦 蝕底啲讓你呢次Playoff

出年單換廢老過嚟拍AD

沾屎出盡奶力都輸
完了0-4

FRANK D換人好老土
第4節就放哂出黎打12分鐘啦
PO呀 驚條春咩

KCP都打倒自己水平

其實vogel真係on撚柒尻 成日hot緊嘅時候收人
識唔撚識教波？

西一？ 含撚啦

快手0:4輸啦

奶占氣數已盡

Kcp攻又冇 守又冇 都唔bench

KCP究竟收埋幾多閃卡？
1 1 1 打左29分鐘 佢做過d乜其實

我皇第一場係試探

0:4啦

爭冠球隊
個個柒下柒下靠一兩個球星
以往冠軍隊第二第三陣容都獨當一面

kcp top 3D

湖人全隊三圍達到100俱樂部 30 10 60

我由season 頭已經講咗Vogel 廢，當時冇人理

唔撚應該出咁耐 kcp green

真係好撚弱智，古入完士氣波收起佢 lead 6變倒輸8分

炒炒炒炒炒炒 比人block

等比人炒

對家防守廢 點知自己進攻仲廢

我睇佢換人 同to 時間都知 吹大左啦

ad外線好撚廢

廢撚到 射手唔識射wide open
占狗第四節行行企企俾人扑到臭 又takeover唔到
AD又係鳩下鳩下 除左跑快攻就得唔到分
vogel又係on9 Q4係咁換黎換去 人地咁撚多ball handler夾乜鳩lillard 搞到連出3個空位
成隊都垃圾

仲留乜尻力

仲要正選出場

睇完呢場，真係覺得完全未夠班

屌 唔出JR 垃圾KCP

客讓6.5分

DG 戰犯一號

建議請GENTRY

屌你班垃圾猢撚
唔係好撚串架咩? 做乜100分都拎唔到呀?

都冇撚人用 Vogel咁撚死板 講經咩
冇人識進攻就繼續用班唔識進攻嘅人等運到 on9

bad defense, worse offense

KCP 同AD亂來 係唔係都產入底 人地white side擋左好多野，係要死產 後場DG 炒好多

都唔係今日既信 佢好撚有自信

老實講真係笑撚死人 憑咩西岸第一
望到啲三分真係眼都突

想笑撚死人？

成撚場係到射射射 on撚柒尻

GREEN第4節尾段 球wide open 3分秒左好撚傷

籃底又俾人guard臭

肯定晚晚比Vogel 屌屎忽

AD -20

年頭係勁
咪盲反

朗下場出唔出

LBJ 係咁餵波 你班友仔生性啦

KCP MVP

有ab就勁

三分可唔可以好少少場場都射撚到屎咁
btw好掛住AB0啲防守

Vogel 1
Kcp 2
DG 3
AD 4

原來復賽咁癈唔係扮架

連抄4球罰球關鍵啦
沾屎d罰球越射越衰只能怪自己
雖然隊友真係廢

又唔完全怪得AD
你睇吓成隊d 3分嚇撚死人

輪到占士都未到AD啦
Q4做左咩?

係勁 但打唔到水準囉 一複賽成隊柒吓柒吓

唔好遮住個2字 係29分鐘 屌佢老母

Kcp

ab十二月開始起q，攻防都有，屈撚到

班隊友咁柒 自己都勞氣 點打

第四節ad做過咩？

打26分鐘 1-1-1 我去打都得啦

炒咁多空晒既3分仲關鍵啦
應該無得救

3分上唔到力打春咩
人地都唔洗出去守你

屌喇星攞完西一以為湖留力，原來真廢

拓今場都無乜點爆都打到咁撚閪

屌你湖人16%三分命中率 我真係哭𠹌咗 下場再係咁可以執定行李返屋企

rondo出到15-20分鐘都有得汁返兩場既
唔係就0-4

1 1 1都打到

廢老年紀大轉打組織培育下一代
畫面好靚 數據好靚
高比在天之靈一定好感動

屌你連portland呢啲防守垃圾球隊都攻唔入, 點打clipper, 公鹿個啲

好掛住AB

冇接班人

係街場搵個呀叔都勁過條撚樣

ad都炒哂 cls
今場完全冇手感、hard shot又多
廢老算係咁，係ISO冇哂，傅波又兩、三個TO都難以接受

kcp同green都係有波就射，唔期望太多

AD自己都炒唔少啦

你估假咩，三分射到咁撚樣

想睇